同一時間嘅大陸嘅李心草案 係咪可以係文宣上落少少力？

借力打力 向大陸人解釋香港現況

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：